啲武漢肺炎收咗美國錢要搞亂香港

工都返唔到！手停口停！

收左黎智英錢

咳 $100
肚瀉 $300
發燒 $2
死人 $5000
斷人頭計

中咗停擺嘅圈套

見到CIA 起m 記 同 武漢肺炎傾點搞事

武漢肺炎正一漢奸賣國賊
中國一手養大佢地 依家竟然收外國勢力錢去破壞武漢

呢個ok

死人先得5000

p4一手養大的孩子
反咬祖國一口
白眼狼！

武漢肺炎簡直係暴徒

政府對武漢肺炎予以最強烈譴責

人頭計喎都好多架啦

雜種都係收左美國錢
想提高下成個亞洲d危機意識

仲有其他病毒開始爭飯碗
留名遲啲頂難市

禽流感啲雞係美國派嚟嘅間諜 收咗美國錢！

啲湖北人係到搞事